【曼谷遊客死】逾20人用大口徑手槍槍戰 現場遺AK47子彈

AK47

泰國曼谷水門巿場附近槍戰傷及遊客，造成至少2死5傷，警方初步消息指，爆發槍戰的相信是當地的街頭黨派，多達20名槍手更用上大口徑手槍，包括AK47步槍。
槍擊案現場位於水門亭閣購物中心（Watergate Pavilion Mall）後附近，警方指，有目擊者見到約20名手持槍械、刀及棍的青年從桌球室衝上街頭槍戰。警方正研究當時他們使用了甚麼槍械，現場初步找到AK47步槍及口徑達9毫米及7.62毫米的彈殼。
警方指，他們到場時，涉及槍戰的街頭幫派成員已逃走，暫時未知他們的傷亡情況。

屌你老味9mm叫大口徑手槍

好危..

泰 baht 匯水一定急下跌
泰國樓價可能急插.....

亞洲金融大黑洞....

大家去多 d 台灣,日本,韓國,泰國你地唔好再去啦.....日日 AK47

可能佢地打開 .22LR

所以用 magnum , AE 既全部叫巨口徑。

算啦，今次無亂咁寫大口徑曲尺手槍算係咁。

警方正研究當時他們使用了甚麼槍

Call g又平左

泰過危險小本營講過好多次泰國危險
但人們仍堅持要去
到底是什麼心態?

台灣人最好,又好客,機場先進無水浸

「多達20名槍手更用上大口徑手槍，包括AK47步槍。」
所以"ak47步槍"係手槍既一種

No stock, 5-inch barrel

下星期放四日變九日假.....

發生完好過未發生前去既

果幾條友仲未捉到....